沙田第一城減價60萬 換樓客以1240萬購入

沙田第一城減價60萬 換樓客以1240萬購入
13:11 2020/08/22

"......沙田第一城15座中層C室，獲換樓客以1240萬元購入，實用呎價約1.45萬元。翁凱傑指，該單位實用面積853平方呎......"

翻查中原地圖，該單位享全河景

痴撚線條河咁撚臭 減60萬都嫌貴啦 樓市GOGOGO

樓主唔抵得